[強迫症入] 刮花左部macbook pro 好撚心痛

明明一直都錫住用 點知機身都花左少少 自己塊面多左條皺紋都無咁肉 有無巴絲知可以點整

用砂紙磨返平佢

咁撚鞋 實越搞越花

金屬冇得搞，你去搞只會愈搞愈衰
我部MBP個 topcase開頭撞崩左少少都好肉痛
慢慢就會覺得冇咩野

如果係個面花就痴貼紙遮下算啦

定係買知個case 好

消耗品嘅野 除咗mon同鏡頭之外其實冇乜所謂

好心痛

我都係咁
放入背囊唔知比咩整花左，開頭仲以為污糟左

可能係自然甩

有分號數㗎

買部新
舊果部埋葬佢

好快麻目㗎喇

2千蚊收

😂😂😂😂

我早幾日都發現撞崩咗，好灰

紅毛泥

花左喎 邊值二千

樓主俾1000我幫你處理左佢

你用一世咩on9
任何野都有消耗嫁啦

心痛都唔得咩

買過部就唔會心痛

明白樓主 部機新買唔夠一星期望住佢俾fd刮花 好心痛 又唔屌得